Poly 考試唔小心閂咗webpage點算

急

要考一個淨係可以交1個 attempt 嘅online exam
我已經做曬 check 緊答案
但係唔小心閂咗個webpage
再開返嗰時已經冇得再入去
佢話我交嗰個last attempt 係我開始做嗰個時間
咁其實佢會唔會當我冇做過個test

已經即刻send咗email 俾professor...

Gg

send email問囉唔係點

Mc?正常唔係會自己save答案咩？ 你應該係時間到所以入唔翻 我覺得應該冇問題嘅 反正都禁曬答案

send咗😢😢

但係佢attempt score 寫住0…

Poly真心垃圾

下世小心啲

有咩校長有咩system

駁唔到

樓主正傻屄

笑左 祝你好運

阿門

下個sem再努力

樓主慘慘豬

連登幫你唔同
唯有send email to professor
唔受理就send to dept head, faculty head,

哈哈哈 好好笑 多謝樓主

下年考過

poly教職員都放曬假兩三個月 send email都冇人理架啦

Poly 掉粒汽油彈咪得囉

下個sem繼續努力

其實poly d考試模式都幾on9

煽動犯法
報左警

好撚驚